是日晚餐 燒鵝半隻

屌你，就嚟瞓覺先嚟放毒

咩湯

點止半隻燒鵝

容記小菜王

清補涼煲豬𦟌

仲以為係放係keyboard 上面果啲

兩截色

食咁多肥嘢小心身體喎

食兩舊姐